有冇加按層樓炒股嘅巴絲=.=

如題

咁痴線

絕對唔建議噤做

呢d人累街坊